[有圖］應該幫邊個送中？ 推上熱門連登仔做野

咁既然佢咁支持送中
我地就送佢中

唔好再推呢啲次要post ,okay?

終點禮賓府ok?

幽默感呢家野真係唔係個個都有

特首同一眾焗腸